最聯你地參唔參C朗玩

我諗C朗黎既機會都有7-8成 你地又想唔想佢加入

呢度對某一件事只可以有一種感覺，其他感覺就係on9！
C朗唔慶祝係100%高尚的丶有顧念的丶無私的，違背這意見的就唔得！
所有本區的會員思想要一致，正如北韓人民對金氏家族的崇拜一樣。
所以字詞的定義要有一致性的標準，例如25的定義不可與官方有異，否則又係on9!
我平時圍內有十個朋友，有九個都話林峯好靚仔，但有一個話佢唔靚仔！豈有此理，林峯都叫唔靚仔？真係on9!我認為思想是要控制的，於是我們九位一齊圍插佢，話比佢知呢個世界只容許一種感覺

thx lamp

🍾🎉🎊